# Решение [задачи про хабраброкси](https://github.com/ivelum/job/blob/master/code_challenges/python.md) на [вакансию в ivelum](https://moikrug.ru/vacancies/1000049061)

Запуск сервера

```
python serve.py
```

## Замечания по реализации

В неоднозначных моментах выбиралось наиболее простое решение, т.к. во-первых часто без контекста и определенной практической цели сложно сказать как делать лучше, а во-вторых не хочется слишком уж много времени тратить на тестовое задание, прорабатывая детали кода, который в реальности никем не будет использоваться.

* Словом из шести букв считается слово из шести alphanumeric символов. Server, хрюшка, oi\_bai, 100000 - все это слова, а дефис, к примеру, частью слова не считается.
* Простой веб-сервер не предназначен для продакшна, основан на непродакшновом http.server, не рассчитан на множество одновременных подключений, и т.д.
* Обрабатывается только text/html, остальное пропускается как есть.
* Обрабатываются только GET-запросы, пробрасывается только заголовок `Content-Type`.

Тесты написаны самые базовые, которые использовались в процессе разработки для простых проверок.

## Что можно сделать лучше

Из того, что не входит в неоднозначные моменты

- Ходить по дереву своим итератором, а не готовым от bs4, и пропускать деревья, где точно ничего менять не нужно (svg, к примеру)
